荃灣811有市民/示威者俾白衫佬斬到咁撚樣，付國豪瘀少少咪撚出嚟獻世

【1900】有已核實身分的醫護人員聯絡本頻道，提供兩張荃灣被斬示威者（圖）送院時傷勢的照片。

該名醫護呼籲，希望市民認清什麼才是真正的暴力，又稱不會指責昨晚在機場集會動手的示威者，因為兩個月以來不少示威者都被警察或者黑社會攻擊致受傷，而傷勢之重，與昨日於機場被打的疑似公安及環時記者根本無從比較，「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

Source:

仲有自69以嚟大量手足被毒打至重傷都唔敢求醫，大量骨折義士、柳爺、甩底褲女仔、爆眼少女、救人甩門牙義士，被黑警插贓嫁禍被毒打至腦出血嗰啲

付國豪你收皮啦，瞓幾個鐘仲笑笑口出嚟接受訪問收花
瘀少少就懶可憐做民族英雄，醜唔醜呀

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

我地同你一樣咁痛

對家陣營真係老閪都唔割
中排林鄭死攬
後排支共撐腰

我哋老閪都唔割！
團結！團結！團團結！

政治宣傳目標係大陸人唔係香港人

左膠出來睇下咩叫暴力

我睇咗
真係好不安

八一八，拎張相出黎遊行！

開記招展示傷勢
煲大佢！

聽日記者會問下班人
點解有人俾人斬到咁 都冇人被拘捕？

屌你老母叫人割既先係鬼
荃灣巴打
核爆都唔割

中共國家機器出手
即刻無限放大事件
香港政府係傀儡又會幫住個支那人
激化在港支那人(新移民+舊移民(即係啲廢中廢老))仇視示威者
高招

受傷原因

痴撚線，傷口爆到咁大，好恐怖

推推推

唔割唔割

所以點都唔割蓆

推